25900真係無可能會穿

出少句聲當幫忙

dlgh出小句聲啦

你睇 真係打唔穿

鈦合金鑽石底

俾你燈一燈晏啲就直插冇水花

Soon $23000

今晚見25700

清 識野！

冇可能 今次我低call俠睇28000
係B浪呀

靜啦屌你

25900無可能唔穿

燈post?

唔洗燈啦屌穿9硬

大戶就係要振走d冇信念嘅牛軍

師兄買重咗熊？ 傻嘅都知259唔會穿啦

最近好黑 祝熊軍一帆風順

大家見到喇 我冇講錯 班夜期佬屌極都唔穿259 硬過jj

二幻二 is coming

十點半再講啦

DLGH靜撚d啦